+++
title = "删除部署"
description = "删除不再使用的部署。"
weight = 10

+++

删除不再使用的部署。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待删除部署的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **计算** > **部署**，进入部署列表页面。

2. 单击待删除部署记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	
	1. 单击待删除 ***部署的名称***，进入部署的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除**。

1. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。


    

